呢排做咩咁多蚊既

成日係眼前飛黎飛去 但又拍唔到架喎 去到邊都有 真奇怪